大個睇返我左眼見到鬼先發現套戲原來係咁正

細個睇剩係識笑 以為係膠片
大個先知個故事好sad
而且拍得好好

起名條友應該拉去打杷，起個膠名，明明套戲係感動

我都覺名係敗筆

有幾愛呀？

你個名

百厭死仔

明知等不到亦要等

睇親都喊 真係拍得好好

識左七日唔可以好愛咩

識左果7日，有幾愛丫，愛咪愛佢D錢！
但我知道 唔係

認同！個名累事
我都係好後先睇呢套戲
之前唔知以為係垃圾片

以前sammi啲戲都好正

好奇一問 咁你地會改咩名

勁好睇
好感動 我睇親都喊

肥妹鬼怪獸

我右眼見唔到鬼

年經

細個睇已經睇到喊

我左眼見到人
我老公不是人

鬼係我老公

鬼愛我

呢套野睇第二次果時仲感動 因爲知道王勁威既身份

左鬼住晒

我屎眼屙到屎

出咗十幾年先睇，所以一睇就覺得正

班長行長組長……何麗珠！
都話佢叫王勁威囉！人地有啫啫架！

我都想好似你咁靚 好似你咁索 個個男人見到我都吹口哨

好好睇
睇到喊哂
又好感動
係一部好戲黎

三萬八呀女 三萬八

前排睇完

有無link? 上網搵極都搵唔到

愛咪愛佢D錢

我愛上一個人 為什麼只愛這個人

睇咗十幾次都仲係會

一分鐘呀...30秒呀....

慶幸小學有去戲院睇，d劇情好深刻

細個睇唔識野
大個睇由頭喊到尾

頑童墮樓垂危

隻歌好好聽

邊個導演?

上映果時仲係小學生，有次係小巴上面睇到套戲既廣告覺得係鬼片，好撚驚
早排睇番覺得拍得好好，好感人，尤其係飲孟婆湯果段真係睇到我男人老狗喊左出黎

我愛你 老婆

係愛呀 哈利

細個睇完覺得原來d海草會殺到人

車，識左七日，愛咪又係佢愛d錢

細個睇已經覺得好sad
大哥個就有笑有淚，劇本寫得好好

有線電影台成日播，次次播都一定要重新睇一次

個名咪 好地地囉 簡單直接

識貨

啲套同瘦身男女都係細個睇以為係笑片 但睇睇吓睇到喊

王勁威你去左邊呀

Let him go

細個睇已經喊
每次重播都會眼濕濕
明明就算已經知哂劇情

戲名：魑魅魍魎

讀法請參考黃子華既絕代商驕

鬼鬼鬼鬼

笑出聲

睇呢個post啲對白都有啲想喊

細個同呀媽去戲院睇，之後仲要買vcd 比屋企人鬧晒錢

瘦身男女都係

我都係有線播個陣先睇..但真係不得了
最尾泳池個幕睇親都眼濕濕

大個睇喊到痴線

睇到個post 依家即刻睇番

屌你人地喜劇黎wo

套鬼鬼鬼鬼恐怖片黎架 嚇到Betty 媽

細個以為係鬼片唔敢睇

又睇左次

愛佢老母 污染曬個post

咪癲啦

條蟲有勾架

何 麗珠

我最鍾意鄭秀文send比李珊珊果句「死去的人係活在活著的人的心裡」（大約係咁）， 以前唔明，人大左再睇就明了

早排重新睇左次
喊到仆街
鄭秀文d戲

細個第一次睇好驚
大個翻睇喊到仆街

青雲同sammi都做得好好
2人感情細膩動人
到最後原來青雲真係佢老公真係好感動
只要佢2個都知大家係真心就得了

鄭秀文其實好多套都好好睇

龍鳳鬥

肥。妹。鬼

杜琪峰其實真係好撚屈機

仆街諗起都眼濕濕

細個又要驚又要睇，啲對白一直都記得
大個睇翻真係喊死
之後啲歌又好正

真係好愛呢套戲 睇親都喊到痴線
尤其係王勁威講 車..有幾愛呀，識得嗰七日 愛咪愛佢啲錢，但我知你唔係 我真係知，何麗珠即刻攬上去嗰下
唉屌淨係打完句對白 諗起個畫面都眼濕濕

再見啦老婆

早幾日先又睇完 其實想買返隻碟

諗起講反話果段 其實係王勁威想安心啲先叫佢咁講

細個第一次睇冇咩野
第二次好似明白左啲野

細個睇唔明
大個睇幾次都會喊
依家睇到對白都想喊

咁仲係唔係我老公架車？

我女朋友夠換過心，換過肺，換過腎啦，咁仲係唔係我女朋友呀？

痴線咩？邊有咁多野換呀

愛咪愛佢啲錢

孤男寡女都好好睇

以前啲港產愛情片真係幾正

劉青雲個套絕世好賓都唔錯

好好睇 loop到識背

老公 我唔愛你啦！

細個睇唔明
成日都睇唔到劉青雲最尾個口形係講緊咩

好似係let him go?

唔係"再見啦 老婆"咩

好正
因為呢個post翻睇左次

記錯

sorry

識左7日有幾愛呀

睇字都想喊

呢套野堅正

有無link

杜sir

王勁威
D fd 以為係鬼片冇人睇過

翻睇左幾十次

唔覺戲名有咩問題

龍鳳鬥都係好正... 一直唔比個老婆知自己死左，仲不停製造驚喜比佢，每次睇到sammi見到D驚喜咩都唔知，仲好開心個下，真係心都痛埋，D 劇情好深刻

肥妹鬼

細個睇 完全睇唔明
大個左睇 每次都睇到喊

我覺得sammi以前其實幾靚 係咪重口味咗少少

我想好似你咁靚 好似你咁瘦

唔差啦都
同埋始終睇港女樣親切d

細個睇覺得係無聊笑片，依家再睇會喊

依d先係愛情片咪，葉鯰深果d垃L圾！

咪就係

愛上一個人

咪搵啲垃圾黎比啦

諗起有小小想喊

屌睇完個post去睇左
喊到仆街

呢2套都大個睇返會想喊

+1 岩岩睇完
btw最後佢話d狗點解係哂到
屌 唔見哂咁多隻狗都好似無野咁

睇個時有少少印象
但最尾知道王勁威係佢老公個下喊哂
Sammi勁長情
七日姐有幾愛啊 點解要咁牽腸掛肚

我細個睇完都係咁諗

我愛上一個人～

我以為得我一個覺得佢唔係膠片
次次睇都被感動

勁鐘意依套 d戲情完全估唔到 睇到勁感動

我幾年前開過類似既post 都有好多巴絲讚

明知等不到亦要等 還好有眼淚來陪襯
Let him go啦

Let him go 最尾睇到喊

呢套我睇咗應該有廿次

我都係咁上下

孤男寡女、瘦身男女、我左眼見到鬼、龍鳳鬥，四套都好正

唔開心俾你地挑起條引又睇返
喊撚到仆街 平時太大壓力一次過發洩哂

有一個問題... 最後果張相係點解？

即係有沙入眼 個男人幫手吹眼果張

講起Sammi佢以前真係幾靚，充滿本土感覺
有齣夏日的麼麼茶無咁sad，好陽光好舒服，中間任賢齊同Sammi合唱嗰首歌好好聽

真正嘅王勁威係後面 講緣份早已注定

我覺得個名改得幾好喎 簡單直接
諗住好輕鬆咁睇 點知咁感人 反而令人仲深刻

杜其風

依套都睇到喊

識得嗰七日,有幾愛丫?愛咪愛佢啲錢

點解鍾無艷無人提，我覺得梅姐反串都好好睇，鍾意鍾無艷既我係咪異類。

係好睇 但同左眼完全兩個片種

王勁威

縮骨遮當降落傘

咁係靚既 雖則唔係大美人果堆

四套一次過睇晒應該好正

影到後面劉青雲同佢條女

愛。回家之我老公係老友記

扔把遮落水

應該拍套續集 講返佢地果7日

撒鹽落泳池

咁應該係前傳，btw 正呀

呢套戲神在表面以為係on9膠港產片，但其實是高汁野黎

老公0係Sammi手上寫"活下去"再推番佢上水果度真係喊到痴線

你地講果幾套好似都係同一個編劇,導演
我覺得sammi既風格,聲線真係好fit. 好似成套戲為佢而寫咁.
第一次睇龍鳳鬥,最尾個闊太要替身果陣都唔係太明做乜. 當再睇多次先知係扮劉華比希望sammi, 真係再喊多次

一分鐘呀... 半分鐘呀... 廿秒呀... 十秒呀... 一秒呀...

首歌都好正

呢度有唔明，佢老公唔係已經同隻狗過咗奈何橋投咗胎嘅咩，點解仲會喺水底出現

推

因為呢個post又翻睇左
由頂喊到尾

快樂不快樂～沒什麼快不快樂～

我都係 睇親都喊

首歌好好聽

一直都覺得水底嗰個係另一個人，姐係Sammi跳海遇到一個界海草纏住嘅潛水員，個潛水員又知道Sammi係跳海自殺，所以寫左活下去3個字

啱啱一次過睇返龍鳳鬥同埋我左眼見到鬼
又笑又喊

遺憾既係首歌冇正式收錄喺CD入面
聽完sammi版, 再聽劉德華版 仲正

主題曲正

劉德華 如果我有事
作詞：林夕 作曲：劉祖德 編曲：劉祖德

我怕沒有這運氣
一生一世有我便會有你
因此太著意去逗你歡喜 好給你回味

最感動係，一開始個故事係sammi想自殺，所以佢先公先返黎救佢，扮第二個人一直留係佢身邊陪佢，不過自殺果part著墨好少，只係輕輕提過，係咪好多人都冇留意？

Just watched, 喊到仆街 ，點解以前一路覺得係笑片，片名幾誤導人
btw, sammi 有冇攞過影后？佢拍啲片都幾高質

如果你有事好聽啲

sammi啲愛情片係唔錯
但同古仔果套我麻麻地